# README #

Задача - сделать бронирование (имя, email,  номер брони, дата заезда и дата выезда), 
далее осуществить поиск по категориям (они ниже), вывести доступное количество комнат по каждой категории.

### Категории:
* Одноместный (2)
* Двуместный (4)
* Люкс (3)
* Де-Люк (5)
 
У каждой категории - определенное число доступных комнат (указано напротив каждой категории).
Если было сделано бронирование, то в этот день, количество доступных номеров будет меньше.
Доступные - это свободные номера для бронирования.

### Условия
1. Выполнять на Yii2
2. Регистрация и авторизация для тестового задания не обязательны.